草津溫泉遊!!

$1100 1泊2食

晚餐

館內温泉

去左睇表演600円

草津溫泉夜景

早餐

值得一去

諗住2月尾去